有個占卜佬話墮樓嗰個學生抵死

佢占卜好準，大家一齊搵佢占卜

相由心生

神棍

一條問題200蚊，好抵屌

真係一睇就知藍

佢占唔占倒
過埋今晚佢就會冇曬生意

佢占卜占到自己過唔到明天

占唔占到自己幾時死?

佢好似話今晚

p牌仔推唔倒
大家幫手推上去俾大家知下呢啲賤人啦

推

等手足返哂屋企再推

推到個占卜佬好好生意

人生攻擊

佬？

唔男唔女，當左係仔先

神棍原來咁好搵

人妖

佢好準架，快啲打電話約佢

大家唔好推

呢個唔係佢本名，佢而家facebook已改名，改番做佢本名
生過cancer，而家仲要定期覆診
其實大家都冇必要話佢，呢種人都果頭近啦，所以平時見佢有咩過火言論我唔會理佢會有報應的

利申：有add佢Facebook